香城 online 攻略 - 1212新用法

知有人要打副本拎素材
路邊有好多搖得嘅野
今日打緊個時見到好多人搖左好耐都無素材跌
仲差啲 team kill 同將你啲力缷左俾隊友
其實只要幾個人向一個方向推/拉
搵人數1212
一下抖氣
一下推/拉
就好快打完
啲素材會快跌好多